（集思廣益）究竟依家可以點做？

事實上，中國並無我地諗到咁廢咁垃圾

見到呢個類五毛post，一般係無視佢哋
只不過今次真係駁唔到
首先，運動一直以來有三條戰線：
街頭戰線✅
議會戰線✅
國際戰線✅
除非有第四條戰線，如果有嘅可以講
首先，街頭戰線係理大一戰之後，就應該明白到一日冇相對武力，一日都唔會贏到敵人，呢點之前已經講過
如果依家即刻宣布一國一制，全港私人財產盡歸國有（狗及其家屬除外），相信全民攻打政府總部都唔會有人入到政總範圍半步

就算之後嘅所謂街頭戰線，某程度上已經成為國際戰線嘅一部分
之後就更加因為武漢肺炎而設立限聚令、再之後因為示威而訂立國安法
於是
街頭戰線❌
議會戰線✅
國際戰線✅
之前一直爭取議會戰線，希望殺多一條抗爭路出嚟，同時逼令港共、中共政府正視民意
區議會、35+尚算成功，不過政府架空區議會同大規模dq立法會候選人，再就直接廢除咗成條議會戰線
再加上部分泛民接受委任，直接出賣抗爭者，基本上成個泛民政治生涯玩完，本土派亦唔會再加入議會戰線
於是
街頭戰線❌
議會戰線❌
國際戰線✅
要記住之前嘅街頭、議會抗爭某程度上係國際戰線嘅一部分
之前只要港共、中共進一步打壓抗爭，佢所付出嘅代價，所受嘅國際壓力就更大
例如理大事件，美國隨之而通過民主及人權法案；
中共訂立國安法，美國隨之而通過香港自治法，制裁港中官員
一直以所講嘅攬炒，就係指港共、中共要搞香港嘅話，佢哋同樣都會唔會因為咁而好過
而令港共、中共唔好過嘅，就係國際（尤其是美國）嘅制裁
去到依家美國總統大選，拜登耍手段當選
拜登表明會同中國加強合作，同表明會改變特朗普所訂立嘅政策
換言之過去所有嘅制裁都好有可能為咗同中國加強合作而取消，就算唔取消都唔再加強制裁：
一人n樣拜登上任後嘅對中行動

如果拜登真係咁做，就會直接令中共回血，咁就正式攬炒失敗，變成自炒
於是
街頭戰線❌
議會戰線❌
國際戰線❌
香港死，外資撒都好，都有拜登carry住中國，甚至直接加速香港嘅死亡，都可能因為拜登嘅支持而得以續命，到時香港再冇機會可以死而復生
咁究竟依家仲有乜嘢可以做？之前呢類五毛放負post都可以唔理，不過依家冇得唔正視呢個問題
除非拜登繼續特朗普制華政策，又或者特朗普成功上訴，可以繼續擔任總統，否則真係好難諗到有咩出路

尋日cable 同cctvb都搵左兩個大陸教授黎講Biden 對港政策會有咩變化

Cctvb個兩個就講會軟化同讓步
Cable 就未必有改變，甚至會更加強手段

街頭戰線冇用打唔贏政府算唔算放負
你既然都要死點解要揀跪住死
所以話屌人移民逃兵之前問下自己究竟有冇揀跪住死先

軟化同讓步機會大
因為之前從來聽過Biden 話要對中國強硬
反而加強合作就有

入link睇
如果依家即刻宣布一國一制，全港私人財產盡歸國有（狗及其家屬除外），相信全民攻打政府總部都唔會有人入到政總範圍半步

所以點解國際戰線咁重要

標準答案：投共，轉做小粉紅

Btw冇屌人移民逃兵

相信呢度絕大部份人都唔想咁

屌你老母 寧死不屈

一邊從Biden 個人過往手段分析
一邊從民主黨主要方向

Biden 講過好似話要支那付出代價，因為武肺方面

Btw 國際線未必消失，寶正情況要睇邊個上位同玩咩手段先知

所以點
冇得移民做逃兵個班就要跪住死？

希望係咁
玩懷柔就真係玩完

我都想知
而家嗌句光時港獨都國安法

我淨係諗到半夜三更做貼紙師

所以諗吓有冇第四條戰線

貼文宣宣傳係好方法
可以時刻提醒自己
不過對大局真係冇乜影響

革命戰線
理得你武力革命定黃圈革命
將香港經濟獨立於支那就夠
不過唔理邊條路一定會送頭一定同街頭戰線一樣唔夠支共鬥
港韭缺乏既唔係槍劍武器
想要武器作為一個主要走私港口同港韭大把錢根本唔係問題
港韭冇既係死都唔跪既信念
個個都包袱要緊外判革命就算天滅支那天降民主都會好似美國班左癌一樣垃圾

首先要係國際線下面開一條奶弄登專線。

如果拜登直接支持中國經濟
唔駛再依賴香港
咁黃色經濟圈冇用㗎啦

冇海關睇路？
咪得嗰一兩把
到時明正言順開槍仲死硬

所以咪話港韭抵死
8964唔要獨立要民主迴歸
08年唔爭取普選我係支那人
141619年唔要革命要OMDB議會抗爭
30幾年黎錯失曬所有抗爭時機所有野比支共控制曬
仲口口聲聲屌人放負革命唔係幾年既事人地猶太人都等左2000年我屌你老母呀
到真係走投無路要革命個時又話冇槍冇武器選擇跪住死
可憐之人必有可恨之處

街頭抗爭送頭從黎唔係為左贏
係為左同出面既人講我仲未輸曬
唔會好似8964班支那人比人屠完選擇跪住死做韭菜

連開槍都驚你就算口講點黃都好上到戰場都係第一批跪既人
比你有民主都只會選一個獨裁者出黎

咁你揸槍上戰場未？
你開槍殺一隻狗
人哋幾十支清曬你成team冇槍嘅人
你賠得起？

呢句冇錯
只不過當拜登將中國利益大於香港抗爭
到時候做乜都傷唔到中共
呢點就係最擔心嘅地方

國民黨死左幾千萬人都做唔到既野
用700萬人可以終結支共政權
抵啦
想獨立又唔想付出相應既代價走去外判咁你都唔係好想贏者

700萬人可以終結支共政權？
咪講笑啦
唔記得上面有解放軍？